[求書] 收購 Applied Maths 書

想向各位巴絲收購 HKAL applied maths 嘅書，有意 pm 洽談

01. Applied Mathematics Series (Vol. 1) Vector
02. Applied Mathematics Series (Vol. 2) Differential Equation
03. Applied Mathematics Series (Vol. 3) Numerical Methods
04. Applied Mathematics Series (Vol. 4A) Introductory Probability Theory
05. Applied Mathematics Series (Vol. 4B) Probability and Statistics
06. Applied Mathematics Series (Vol. 5) Mechanics I
07. Applied Mathematics Series (Vol. 5) Mechanics II

08. Solution Guide Applied Mathematics Series (Vol. 1 & 2)
09. Solution Guide Applied Mathematics Series (Vol. 3)
10. Solution Guide Applied Mathematics Series (Vol. 4A & 4B)
11. Solution Guide Applied Mathematics Series (Vol. 5) Mechanics (I)
12. Solution Guide Applied Mathematics Series (Vol. 5) Mechanics (II)

有意可以回文留低 email
我會 pm 你

留名

你有？

push

有 不過唔知係唔係你要既書
請留TG

tg: @nyjk5

Push

咁少人讀呢科 邊會有
利申 搬屋 dom 撚哂

早幾個月掉撚晒
有齊applied AL嘅書

驚睇唔明

巴打有無識嘅人有

巴打加唔加到我 tg

幫你問下堆中學同學

麻煩晒巴打
有好消息嘅話可以 tg 搵我

點解要收購, 去圖書館咪有

想要 AL 嘅書

就係問你點解想收購, 一來圖書館有, 二來哩D 過期書網上有SOURCE 唔奇, 出版商亦可能有

求書

推

有讀過但搬屋唔知搬左係邊
返屋企搵下 搵到送比你算

巴打可以加 tg